{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055914",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/3002774",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안성 숲속빌리지펜션"
    },
    "text": "安城の森の中のビレッジは、美しい自然と共にする憩いの場で、森に位置するヒーリングペンションといえます。 ここは美しく静かな環境を提供し、楽しいひと時を過ごすのに最適な場所です。 周辺には流れる渓谷と自然の中の多様な生物に出会うことができます。 また、森のペンションは自然と調和した水彩画に似た美しい空間です。 家族や親戚、同僚と一緒にペンションに泊まり、縁を作るために最善を尽くしています。 ここでは美しい森の中で満面の笑みに満ちた思い出を作ることができることを願っています。 ペンションのご利用時間は22時以降に入室される場合、予めご連絡ください。 また、個別バーベキューとワイファイが利用でき、それぞれの客室で暖房温度を調節することもできます。 プールは全客室共用でご利用いただけます。5m×10m×1.2mの大きさでご提供しております。 オープンは毎年7月から8月までです。 さらに、無料で利用できるフットサル場も備えています。 バーベキュー場は各号室ごとに炭火が決まっており、必要な人数に応じて追加費用が発生することがあります。 駐車は無料でできますが、車が多いと駐車が難しい場合があります。 ペンション内ではバドミントンラケットも無料でレンタルでき、周辺の湖に移動できる遊歩道があります。 ヒーリングハウスで美しい自然と共に楽しい時間をお過ごしいただけることを期待しております。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような場所ですか？",
            "answer": "安城の森の中に位置する美しい自然と調和したヒーリングペンションです。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような自然がありますか？",
            "answer": "周辺には流れる渓谷や多様な生物が生息する自然があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの特徴は何ですか？",
            "answer": "ペンションは美しい水彩画のような空間で、静かで美しい環境を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは何ができますか？",
            "answer": "ペンションでは家族や親戚、同僚と一緒に泊まり、思い出を作ることができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用時間について教えてください。",
            "answer": "ペンションの利用時間は22時以降に入室される場合、予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "個別バーベキューやワイファイは利用できますか？",
            "answer": "はい、個別バーベキューとワイファイが利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室の暖房温度は調節できますか？",
            "answer": "はい、それぞれの客室で暖房温度を調節することができます。"
        },
        {
            "question": "プールはどのようなものですか？",
            "answer": "プールは全客室共用で、5m×10m×1.2mの大きさです。オープンは毎年7月から8月までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "無料で利用できるフットサル場やバーベキュー場があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用には追加費用がかかりますか？",
            "answer": "バーベキュー場は各号室ごとに炭火が決まっており、必要な人数に応じて追加費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車は無料でできますが、車が多い場合には駐車が難しいことがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で何ができますか？",
            "answer": "ペンション内ではバドミントンラケットのレンタルや周辺の湖への散策が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ヒーリングハウスでの滞在を楽しむための期待を教えてください。",
            "answer": "ヒーリングハウスで美しい自然と共に楽しい時間をお過ごしいただけることを期待しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 435,
        "QA": 520
    }
}